［做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水 233

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

原來係我

我差少少就開架啦

掛住睇你地講咩

一邊F5一邊諗你會唔會開，我開會唔會撞

Yo

笑你

差d以為係我
嚇死

我仲睇緊個萬年樹精同千年老妖個分別

手汗呢

下個就你開啦

成地精

我打好哂了。

語無倫次

要打了

妖成精

原來係你

我都驚太遲開你地會忍唔住開左

反彈

今晚實有你份的

都唔好聽

暈暈地

我踩慣1000冇expect今次係我

全日都暈

桃子樹

9c比返版權我

之前食過旺角 尖沙咀 銅鑼灣 尖沙咀有一間幾好

上下郁

咁多

爸爸

而家冇

後面有人狂咳！！！！！ 有痰！！！

笑笑b

係你了
lucky

瞓極都唔夠

笑左

接實哂佢

上得山多

好食！！
掛住刺身壽司

^過

我負責打 打到冇力先停

no question me weak 了

希望夢到女神

點郁

你奶左野了

空氣唔流通

可以中六合彩了

就咁樣上下郁

yes!!

停了

唔識

海膽
任食雪糕

救命呢到成日有人一齊傾點樣掉我落海

諗起台灣果套健康操

呀仔做咩

但你中左了

我淨係負責打

頭擺正 個人企直
首先 頭向上望 頭向下望
跟住就fing

你的胸部？

我間係甜品係雪糕 自己揀一款

仲暈

斜路個間

乜嘢

屌你有睇

綁起你 放入黑膠袋 再放落紅白藍袋 揼去垃圾堆填區

咁熟手的

點解我會有爸爸

中彩了

有 啲frd有send同post
你的胸部在哪裡？

中西邊雲彩

仲開心
左右fing？！

我想rap

唔係好記得

你教我！

暈低了

支持

Byebye

又踢爆

唔受你賄賂

到了。

頭暈頭痛眼痛心口痛肌肉痛呼吸唔順個肺有痰又咳唔出 瞓陣

你即刻出現了

訓唔到

跟住又繼續覆

仲有一個月dse,夢到以前女神叫我加油

講我壞話？

好似冇曬烏冬

@雲雲

你上面

你有心事ching

Tg佢

maths仲有南ching....

問佢拎

Yes

邪教cls

我弱者了

召喚佢
沒有歌～

你e+ no question, me 瞓教了

回來了
有冇人掛住我 冇嘅一陣再問

召喚成功

有人找你

屌仔來了！

Yoooo

料仔限定召喚

你

誰的大腿內側美
我的大腿內側美

send完就見到你上咗水

發達了

召喚 @雲雲

等陣睇

maths 都未得

燥

要del app了

咩app

男朋友嬲了

招fd子

？？？？？？？？？

係！

誰的胸部最美
我的胸部最美

咩鬼

我有share比佢睇

收錢傾計？

@心事

唉 食屎

找對的人

hellooooo

好聽

找我

9c 在嗎？

唱

食緊野

搵日出黎唱比你聽

我等一等

遲啲

你做乜收埋佢

好

做咩唔係到問啦

我點收埋佢

hihi

聽番次先

唔係點知佢食緊嘢！

@燥

戴耳機聽歌正

call台小姐

你唔洗聽啦

遲啲份工

我借個bose比你

呢到有布南浮願c9c一齊問啦
我唔記得咁多架啦

你的胸部在那裡
我的胸部在胸部

來

留番聽南仔唱啦

扑左先會好感情

可以聽你把聲

讚我

係邊

大獲了又多一個

你心中

我哋要做嘢了

難聽到即刻cut線

唔理佢d數

Cls

冇人

我淨係識播youtube

You cls

一直有我

我霸住條線

好假

Call me

食橙

橙汁

仲未夠聰明睇到咩號碼

渣

真的

知啦知啦 搾汁比料b飲丫嘛

有冇提示

Ok

醋瓶子

冇

開d汁出黎

咬

🤤

咁樣點call you maybe?

臭的

醒啲先

好乖的 訓醒就刷牙了

料仔面前變蠢了

Ig dm call u 料

乖

Nooo

不想學習了🤪

Ching唔使讀書啦

咪聽佢9up-.-

出流料

被嫌棄得多

好賤

就咁話

被迫害妄想症了

好！

嘟嘟 嘟嘟

我見到間woft 多人到

你唔温數最後會得3

你所打嘅電話未能接通

你漏咗我

係 一至日 日日都係咁

冇漏啊 緊係有你 c咪係你

願c 我係cc

禁語黎
唔可以講心事可愛同得意的

笑咩啊 唔準笑啊

願仔 c仔

找藉口是失敗者的習慣

我邊有c!

心事好得意

係咪以為你係料仔就大哂

有冇聽過.

C仔咁叻 唔會漏的

好可愛

料仔好可愛

咁youtube聽下

談情說愛又太早
但為何待我像寶

多謝

想搵我baby了

hi

走

我很愛你的

i love the ideal you,not you

你都係

But I love ....

u love who

不得了

U guess

老實說 在香港 開心是奢侈品

namjoo

Noo

心事嬲了
人黎 同我拖乾柴出去 以後唔想見到佢了

me

肥撚到

飲咁多，小心糖尿病

嗰日先講完飲甜嘢唔會糖尿病

啊

邊個話....

你哋講到佢好似比人姦咗咁

唔記得邊個講

啊！

姐係佢本身係咪想同人扑嘢啊

我話

今日冇野唔開心
只係冇野開心

yes
係我最愛嘅屌妹講嘅

點解？？

真

唔減肥點溝女

只係有因為有糖尿病所以唔可以食甜嘢呢樣嘢
食得多甜嘢同有糖尿病冇直接關係

覺得the greatest showman麻麻地好睇
除咗啲歌好聽之外都冇乜話咁特別

屌兄

蕉蕉蕉蕉蕉到你唔頹唔灰

又被已讀不回， 準備放棄啦...

會的

好似我嘅生活

喺屋企有咩好做

唔會開心到的

聽日要早起身上堂

漫漫我覺得開心

想打人

睇緊LOL比賽
食緊橙 好飽

幸福

陪你打

上咩堂

打我

+1

歡迎回來
等你很久了

佢開直播？

事事

繼續吹

好痛苦

等咗我幾耐

好煩
我發覺我每晚都係咁

屌好mean

夜晚係特別多煩惱的

比比做乜咁悲觀

咁快

點解

好肥

你變了。

早幾日已經係咁
俾意見愈嚟愈一針見血
我跟風㗎咋

你要一針我了嗎

佢想放棄嘛 要支持吓嘅

不

呢幾日大家都傻咗

我想死

cant

好撚煩吖

邊個煩你就閹左佢

唔捨得

我都係

咁幫佢打十次攰死佢當懲罰

邊個煩你就閹咗心事去

嚇死人咩

你嚟啦咁要

都得

我都好撚矮

其實點解樹窿叫樹窿 唔可以叫山窿

我鐘意條仔
唔係我條仔

係喎睇漏咗

啱啱發現個topic唔同咗

識左個靚女但有鬚

@料料

得有鬚正確

係喎打錯左

入嚟放低心事同吹水 放低心事同入嚟吹水

年中有幾十個男仔煩住鳩絲試計算心事要閹幾多次

Sor lor

我願意為南神閹一次

佢冇幾可有男仔煩佢

係頹廢 唔係單身嘅問題

事實大把女比人中出即飛

呢個世界有好男仔的

早晨

個個都抄我
講嘢唔通要轉幾個灣咩

冇的

要搵多d人暗戀佢了

我咪係

呢個任務交比你了

做下手工整野食

整嘢食

搵唔到

想學python

唔係無只係全部都係仆街

開心的事來嗎

我啊
見唔見到我啊

C好煩

冇人識你

不能同意更多。
我都覺得我好仆街

一口價 得番渣男心事要唔要

搵d輕鬆d既做啦

Me

見唔到

睇黎大家都癡左線

Python useful

Fripside

有時驚hurt到人嘛

自修室係學界的蘭桂坊

你驚人地玻璃心就索性唔好講

如果咁樣開心就去吧

炮姐啲op都係佢唱 我好鐘意

五連髮夾彎

但係我懶到咩都唔想做

諗起跑跑卡丁車

料仔慘了

咁就唔好做囉 放鬆d啦

不嬲都慘

炮姐都唔識有冇睇超電磁炮㗎

唔會再咁慘的
善良有好報

你靚仔

希望

唔睇動畫邊有資格話自己係毒撚

炮姐第一

願仔早啲瞓呀

Bb

唔係㗎
其實下下一針見血唔係好事
特別係出嚟做嘢或者識人
你估人地傻㗎咩
其實有時佢地自己都知咩事
係佢地唔想或者唔敢面對
你一嘢同佢地咁殘忍咁講
佢地未必頂得順
如果識嘅朋友可能下次唔會再搵你傾
返工上司老細都係

唉屌 又睇西波

咪撚睇啦

想笑咪笑

我就會直接唔講了

渣
你放假究竟做緊乜

No need

Real

吓？

有冇人睇viu播小新 冇既一陣再問

禾牙蘇仔升神科

我唔温的

叻仔喎

中文oral後開始溫

冇係驚未見過我嗰啲以為我好靚

冇話你吖

緊係禾地牙蘇仔要become another person

too late

桃桃

呵

屌妹最誠實
邊個最靚女

願

攬攬

識嘢

女神願

邊個最靚仔

長洲人

你都係？？

Yessss

呵咩

攬

9c

做咩吖

記記

咁多日去咗邊殊

早幾日打牌同埋翻左hall

我好誠實 唔講大話

假撚到

呢句咪大話

好悶

佢話由頭到尾當我朋友
我突然話中意佢唔知點面對我

掛住您

冇事

我好驚吖
你今日有冇影相？

咁衝動啊ching

無

咁你又做咩咁突然啊

想我了麼

而家咪搵到我

係咪冇得救
好似仲難過煉獄mode

心血來潮

純行山？定我記錯人
傾計啦我地我都悶

上山打邊爐

你猜猜
但我現在十分沈悶

冇又未冇得救既 唔知點面對你姐
又唔係避開你 或者 唔再理你

嚇親人 有啲難搞喎

巧正仲以為你影相先上山

你想我了
咩事吖

仆得街

屌好想露營

冇墨魚丸嘅

冇嘢做好無聊

我唔鍾意食

同我吹水
我好苦悶

貢丸呢

睇keroro~

Ex又追撃我

好想出去玩

點解佢咁撚kam

無影到

嗰個癡線佬

相認了？

我都想係屋企好辛苦
平時出街有咩做

係咪你置左頂

貢丸墨魚丸我最愛
打邊爐最鐘意食丸

睇開tamagotchi

出街9行食飯飲下酒吹水

好想聽busking

我最鍾意食魚皮同肥牛

今晚做乜咁靜

好想飲酒

我都好耐冇聽
Oscar ma 好正

其實佢del我啲相唔洗特登po ig story既 仲話我仲會留住佢啲相

同意

唔想講嘢

肥牛響鈴吖仲有

你down咗幾日了還好嗎

但次次都比老母屌返屋企
我想吹風企成晚

啜你一啖

因為我冇講嘢

oscar ma係食學生嗰個喎

十一點都完啦

黎囉 但長洲都好多人

冇聽過你故事添

對唔住

唔係㗎我試過自己一個企到一點

我都想去長洲
組團去？

之前幾個post我已經知佢住長洲

巧

我到底惹左啲咩人

我就諗緊邊撚個係oscar ma

竟然有唱到咁夜的

想去好撚耐
但唔想自己去所以冇去

我都想自從上次飲到嘔太辛苦之後就幾個朋冇飲

你係咪想我嘥錢食宵夜

咁咪唔好識囉

黎m了

癲雞。

可以用黎笑一世了

都幾多大陸人

爭d以為佢係當年個學生

快啲搵人接收佢

飲咗幾多嚟

gogogo~

博多豚骨拉麵團

鳩絲唔要佢咁主動的

覺得對方唔吸引好正常啊

係喔咁快俾你發現咗

渣㗎
我都唔識

邊個想要

曳要打了

載曬你地

強國人：梗係落嚟香港避難啦

渣㗎

原來我咁多好朋友
都好d

9c 識唔識踩單車

真太主動嘅我通常都唔鐘意的

我會的

好啊如果你黎嘅話
（但其實我都唔知有邊到好玩）

琴日搭船翻長洲都坐得幾滿下

同搵工有d似

當未想番工 就點都搵到d位挑剔d工 咁當然挑剔既位都有道理既
但如果逼到埋黎 想番工既話 都話照做 放大優點 縮小缺點

說到底都是你未渴求

仲未學識

呢家凌晨兩點幾/五點幾都有船出返去

一齊過學哂

以前好中意係個海傍到自己望坐個海hea幾個鐘之後翻屋企

使唔使教你

本身想買番架單車踩下

我鐘意同fd坐海邊
鳩坐都開心

遲啲組團去長洲玩嘅時候你教我！

好難得的

2330之後就兩點幾，再之後就5：10，之後就正常航班時間

係 身邊個個至少識一樣

引人犯罪

遊客好多大媽

團團

那有$

支持犯罪

係Oscar ma個樣唔太靚仔點解都可以呃到啲妹妹

小埋 (無哂新年emoji 噤好唔慣

你引我犯罪

兩個麻甩仔玩下蠟

ccccccccc

單車使L買保險

呢d要有既

梗係識啦我賭聖黎架！

你咁樣我好難受的

你又有幾勁啊

呢幾日去囉

玩滴蠟 你真識玩

依加要手動打

這是甚麼

兩條仔都浪漫

洗唔洗我教埋你打啊

連登果d偽毒既

No u so gross

準備拎條白色底底沖涼先

出完街 沖涼先

copy and paste咪得

係時候去po自己條撚

你鐘意睇姐
我地不了

邊方面

Hi

癡線 我學佢的

想睇你好耐

我睇開老婆女朋友sp

？？？

未知總是令人日日擔驚受怕 好唔安樂

方方面

就快完post
我開下一個？

ok

記得唔好打錯topic 呢個錯咗